［有圖］大家點睇依個運動look囡????又露波青筋都岀埋黎!!!

做乜啫

屌冇睇到user name入咗來

正評

正

皮已負

仆你個臭街 我連中兩次伏

不能只有我看到

正評先

So sexy

屌你老味又中伏

老實真人唔錯

正皮引伏

仆街...

下次我要睇清楚個post樓主個名

一早block 柒左條撚樣

禁入黎個時睇到樓主個名即刻禁返出去 不過最尾都係死死地氣合埋隻眼入返黎幫推post

屌你老母